少女叫警：「返大灣區啦」警反指「有得揀都唔想對住你呀..開工喇二百五蚊..This is China」

2019.10.04.灣仔：多名警員與少女罵戰
市民叫阿sir：「返大灣區..This is Hong Kong...」
警員反指「有得揀都唔想對住你呀...This is China...」

另一名市民：「阿Sir加油呀！阿Sir加油呀！」
_____________________________
(編按：當時少女與外藉男友同行，未知是否因此警員門譏諷「開工/二百五蚊」)
(小編：有幾句聽唔清楚，麻煩大家幫下耳..)

00:30 市民：返大灣區啦你地
00:32 市民：返大灣區啦
00:38 市民：返大灣區呀，唔好留喺香港啊
00:43 警：有得揀都唔想對住你呀
00:45 (警員一人一句回應)
00:46 警員：返富士大廈
00:50 警：咁威唔好留喺度丫嘛
00:54 警：喂開工啊
00:55 警：開工啦
00:56 警：開工啦，開工喇，二百五蚊
01:01 市民：阿Sir加油呀！阿Sir加油呀！
01:03 警員：......（*聽唔清楚）
01:05 市民：This is China. Hong Kong is ..... part of China（*聽唔清楚）

重開:頭先字幕出錯...

警察暗示女性市民係雞

班警渣滿腦子精蟲

翻大灣區食老雞啦
二百五二百五 你老婆就二百五

呂拳呢

剪左張香港身份證佢先講this is china啦
智障黑社會

佢老婆一舊水咋

250? 班狗究竟上一次叫雞比錢係幾時?

啊sir成日去富士?

可能佢未結婚前佢老母真係2百5

應該係啦

阿sir老母同老婆,打孖先二百五

富士係賓館?

樓主，Google下富士大廈。

通常掃黃時食免費餐

成個腦都係扑野做愛

推

大把侮辱女性既核彈，但外國啲女權撚都係錫共產黨屎眼，所以都係唔會爆。
而家見到Emma Watson 女權閪就憎

你老婆唔使錢呀，

仲可以二人同行

尋釁滋事罪
5年